唔想大學A0 grad, 決定去揾ptgf

我死慳死抵終於用一年時間儲到5萬 (part time,補習)
決定用筆錢去揾ptgf
$200/hour出街, $200/次拖手, $350/次 錫面
至少我可以A0.5 grad

叫雞冇計埋仆野錢？

咁都係$750喎 你儲5萬做咩？

Ok pmed

900$ 1日ok? 要抱要錫乜都得
利申有鳩

咁叫2次雞就可以自稱A1 ?

叫760次就係a380？

a0關叫雞咩事

其實ok
影相果日見人地一對對，而你1679既話
果筆錢係抵比
當渣架波子係學校曬囉

如果個架真係有波子料既話

可唔可以帶隻雞 呀唔係 ptgf 返學校

A0 grad is an achievement. Be proud.

no working exp = no job = no working exp = no job = ...

成就達成：A0畢業生